利物浦一定入到歐聯16強！

下場主場狂攻型！